香港人最強的武器一直都在

黃色經濟圈

呢條線可以一直發展落去

所有野講到尾都係錢
五毛最中意話唔衝唔流血就唔係抗爭

無一個政權倒台時，係國庫豐厚

全部都係國庫空虛先倒台

自夏商周開始，到津巴布韋，委內瑞拉，到蘇聯，通通都有一個重要元素---無錢

無錢：養唔到軍隊，官僚體系，維穩，宣傳，外交

無錢：商家唔會再撐，甚至乎窮人都唔會再撐政府

入咗去冇制度流出黎係個問題

入黃圈袋有50%出黎
已經完勝入藍圈袋0%出返黎

跟住最後又會搞到鬥黃內訌...

睇唔到有咩關連
黃圈發展落去只會更成熟
做得好既就多人支持
做得差既自然會被取替
定律黎
唔關黃唔黃事

黃圈壯大搶市場佔有率其實比較重要

真係鄧扮黃呃錢個班開心
買樓話咁易

你都可以嫁，限聚令日日被政苦攪

咪成日覺得扮黃好易賺錢

你講到咁易，最好開多啲

玩錢香港人冇可能輸

硬碰唔得就試其他方向，香港人轉身從來都好好